(求救）隻龜眼瞙外側有層白膜

呢排食好少野
似係白眼病
但應該唔係好嚴重
我可以點做

好撚驚呀

留名

純文字討論？

我果隻以前成日會咁
都係滴龜精靈佢浸下
慢慢就冇事

有冇人呀

開眼唔覺有 閂埋眼先見到
但佢唔係成日閂眼

已經日日Keep住有滴

眼皮黎架

唔係呀 我養另一隻冇架

有冇圖

佢依家原全唔食野

pish

認真post冇人理

等死 係未啲水唔岩佢

似家搬左去另一個缸
怕傳染另一隻
d水已經加多左龜精靈

日日換水保持水質整潔啦

已經隔日換
而家仲有咩可以做？

唔好用生水，有冇曬太陽果d呀

真係做足

換水唔駛成日換喎，換太多佢適應唔到

佢地有時天氣涷唔食糧
唔換會臭
所以隔日換

整暖管啦咁

咁而家點醫